有無人未搵到intern

頹科仲要低gpa未搵到intern
人生已無望

算啦 我連想搵份暑期工都無人請

呢排仲有補習 過多半個月失業了

做M記啦

咁咪好 我apply同in左好多份都無人請我

我自己又衰 呢1 2星期先開始apply
得1個interview invitation 但in得好差

搵啊到就享受埋人生最後1個暑假好了

唉 六月無工返可能真係做m記

有無申請政苦工？

無 d科唔中我讀果科
有d工我果間u直情無post出黎比人apply

既打 你咩u ?

巴打

唯一interview就係政府工 但in得好差

我都係 上年in 一份實習即中 今年in幾份都收皮 疊埋心水hea 最後一個暑假算

我上年係起屋企人識人既公司到做 但yr3真正應該搵intern果陣搵唔到好諷刺

搵到

利申yr1

咩公司offer

中大

搵下d 細firm 做住先啦

中大都搵唔到.. 非三大情何以堪......

真心而家通街都係INTERN
D公司掛INTERN 個名請廉價勞工姐
你唔揀擇好快會搵到
同埋你太遲搵，冇INTERN唔怪得人
我身邊朋友2月中開始APPLY MICROSOFT INTERN到4月尾冇停過手
我自己都3月頭開始APPLY
而家我YEAR 1都有收到OFFER
呢D係睇付出架姐

因為我讀既科唔出名姐

兩月中開始見係intern就apply都冇

我1 2月果陣果陣apply過小小 但sem中太忙搞唔掂

銀行